想買中小學名校試卷

想知有冇咩野途徑可以買到? 想買D比個仔操下卷
如果各位巴絲打有,都可以pm我

出幾錢先

放過個仔啦

唔知價,又要供樓又要養家
想盡量平

名校啲卷咪又係copy 出版社啲question bank

我冇錢比佢去補習
想買D番黎比佢操下

出版社啲question bank可以點得到

幾年班

小二

我補緊習個學生小三

屌 小二操乜鳩
還番個童真俾佢
中學先操啦
小學用黎打下少少基本功
然後就主力開拓思維 腦部發育 價值觀
而家操卷變機器 再叻都好 只係高分
低唔低能我唔知 不過唔會係最好嘅教育

要教書 有學校ac先得

睇多啲書仲好

佢D同學個個出去補習,又有其他學校卷做下
我就冇咁多錢比佢去,唯有儘量搵辦法令佢跟得上

屌啦 係都小五小六先操啦on9

再唔操我驚佢留班

你望下香港教育係成功多 定失敗多? 咁大多數人做嘅係啱定錯 ?

利申有哂你需要嘅嘢, 但唔想害鳩你。

窮人唔好生仔

樓主努力搵錢畀父幹個仔好過啦

買晒要幾多錢?

真心 我小學讀書好撚高分 全級第三都拎過 但冇撚用。去到中學都係成舊屎咁 冇個閱讀習慣同思維係度 點操都冇撚用。我去到HD先覺醒左 讀得番上去

以前有人爆啲名校 E-Class 好似攞到，不過相信而家冇人敢做，驚俾人告

btw, 窮撚明知冇資源/能力俾啲仔女入名校就唔好生啦

我想解決左佢而家成績差既問題先,短期目標係唔留級
上年考試前,已經影印晒D功課比佢再做一次,但效果唔理想

你開個價啦,我真係唔知價

聽「人」講 E-Class 係用 php 寫，可能 SQL Injection Vulnerability

有啲 software，例如 havij 可以幫助你做 security research。

希望幫到樓主你啦

利申：我唔鼓勵任何不誠實嘅黑客行為

唔洗諗啦 我諗無人會賣
一黎犯法 二黎你出得起值得犯法嘅錢不如去補習
做多次影印功課都唔得
點解你會再諗住再做就得?
好明顯唔係練習問題 係個人問題

拎左唔識做有撚用咩
係想谷你都谷DSE啦
依家開始操囉

E-class會放試卷
用tor+proxy入應該ok卦

你要做「security research」你自己考慮風險

聽「人」講，喇沙有放。

我驚佢小學已經要留級

書店大把。或者俾返之前啲功課你個仔做。

但個 Blind SQL Injection Vulnerability 聽「人」講好似 fix 咗，你自己做吓 research 啦

免費幫各大學校做penetration test

仲有，我「朋友」話佢好似有個 user list 可以睇到晒啲 teacher 嘅 username，而且 click 條 URL 就入到。

咁我「朋友」估計有啲老師個 username 同 password 可能一樣

你點撚樣教仔教到佢要留班？細個老母要我去讀書我就即刻溫架啦（大個咗就 ）

多謝巴打既建議,但低調D好

I.T狗放工番到屋企個仔都訓左,星期六日又要做freelance

教個仔python仲好

聽我「朋友」講，有好多 system 都會以 /staffs 依個 path 做 staff login

冇啦，我「朋友」剩係知咁多咋。

教過佢寫js,完全0興趣

你個仔都幾醒，喺香港哋，有人唔做走去做狗咩

我都想有人細個栽培我

除左讀書,佢都幾醒

嗱，幫到盡啦

依套 software 聽講幾多大公司用

其實我想要多幾間學校既卷,我相信唔會有太多間放卷係E-class

cls post

你以為？
我唔知